759打手

近排有6-7折同買2件有平好似抵屌左好多
圖後補

個上傳功能廢廢地上傳唔到住聽日先放圖